荃灣線完全唔覺有塞鐵嘅行動

順撚到

塞緊啦

推 岩睇的太子一班人塞 門都開得個3-4次 架架野唔夠2分鐘開走 人在太子

唔好
a4紙 塞鐵

分散D唔好集中果幾隻門塞